呢個年代,男人唔識渣車真係同殘廢無分別

好多女同事聽到你無車牌

都會咁既反應 (下?你唔識渣車架??

有牌無車

慘得過雪藏牌，有牌無車揸

我有c gay 😅😅😅😅

無知一問，識渣唧車算唔算識

好奇,點解唔買
考得牌唔買玩係咩玩法

每日搭緊二百幾萬歐洲車返工，又有司機接送

識揸，冇牌咋嘛

英製黨鐵車卡？

識揸剷車算唔算識

男人自動波牌呢

香港有車其實冇乜用

利申有牌

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

基本技能
男女都最好有啦

真理

呢個真
無車牌唯有坐UBER

仲行私家路 外面塞到仆街都唔關你事

廢 30仲要坐車
利申29 考緊飛牌

渣車完全係自己空間，無牌撚唔好再咩塞車理論自我安慰我就算塞都係響自己環境舒舒服服坐聽下歌塞
當然有錢撚玩埋靚車跑車直頭係另一種享受啦

女人都係
揸車根本係現代人基本生活技能

你地有遊艇未

其實我都有同感，所以我識揸

大家都買架黎揸下

宜家好多大叔玩電板車, 乜料?

有都唔覺
你話有車就唔同講法

香港司機咁既駕駛風氣

你揸埋佢啦